天氣終於轉涼，所有前線衝衝子請立即去U記入手至少一件黑色褸，以取得「真·blackbloc」稱號

冇藉口話怕熱啦？

記住買頂有帽既風褸

熱天果陣都係咁著
一除果下啲汗多到可以用個杯裝住